想知有咩top up 啱讀

城大AD 讀linguistic
gpa 2.9幾 唔到3
想問有咩top up好推介
麻煩其他收嘅可能性大啲嘅Degree都推介埋

［洋蔥］ 《致梁義士》

bu top up 咩都收

bu top up 2.97 冇offer